點睇張建宗道歉？

係咪佢哋開始收皮？
係咪想大家聽日收皮？
到底要收啲咩皮？
元朗邊度有賣靚陳皮？

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

可以利用 唔可以認同
提防政府帶風向

支持

為準備做特首做返d野